請問空白貓(會員#71341)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

【狂賀】又一隻時事台過街老鼠空白貓#71341被bam